<b:defaultmarkups>
      <b:defaultmarkup type='Common'>
        <b:includable id='DefaultMeta'>
          <meta content='text/html; charset=UTF-8' http-equiv='Content-Type'/>
          <meta content='width=device-width, initial-scale=1' name='viewport'/>
          <link expr:href='data:view.url.canonical' rel='canonical'/>
          <meta content='فوتوشوب أون لاين , فوتوشوب اون لاين تعديل الصور, فوتوشوب اونلاين بالعربي , online Photoshop, free Photoshop, photo editor' name='keywords'/>
          <link expr:href='data:blog.blogspotFaviconUrl' rel='icon' type='image/x-icon'/>
          <meta content='IE=edge' http-equiv='X-UA-Compatible'/>
          <b:eval expr='data:blog.openIdOpTag'/>
        </b:includable>
        <b:includable id='OpenGraph'>
          <meta content='ar_AR' property='og:locale'/>
          <meta expr:content='data:view.url.canonical' property='og:url'/>
          <meta expr:content='data:view.title.escaped' property='og:title'/>
          <meta expr:content='data:blog.title.escaped' property='og:site_name'/>
          <b:if cond='data:view.isMultipleItems'>
            <meta content='website' property='og:type'/>
            <b:elseif cond='data:view.isSingleItem'/>
            <meta content='article' property='og:type'/>
          </b:if>
        </b:includable>
        <b:includable id='DNSPrefetech'>
          <link expr:href='data:view.url' rel='dns-prefetch'/>
          <link href='//www.blogger.com' rel='dns-prefetch'/>
          <link href='//pagead2.googlesyndication.com' rel='dns-prefetch'/>
        </b:includable>
        <b:includable id='auto'>
          <ins class='adsbygoogle' data-ad-client='ca-pub-9180124415697769' data-ad-format='auto' data-ad-slot='9341945230' data-full-width-responsive='true' style='display:block'/>
          <script>
            (adsbygoogle=window.adsbygoogle||[]).push({});</script>
        </b:includable>
        <b:includable id='html'>
      <b:if cond='data:blog.view == &quot;&quot;'>
        <h2>
          مرحبا بكم في محرر فوتوشوب على الإنترنت مجانا 
        </h2>
        <p>
          فوتوشوب اون لاين عربي بدون تحميل هو أفضل موقع فوتوشوب أون لاين يمكنك استخدامه مجانا&#1611;. إنه سهل الاستخدام ويحتوي على أدوات تحرير متقدمة مثل تحرير الصور اون لاين و اضافة تاثيرات على الصور اون لاين ودمج الصور اون لاين التي تجدها عادة في البرامج المدفوعة. يمكنك استخدام تنسيقات ملفات الصور الشائعة بما في ذلك ملفات PSD على فوتوشوب اون لاين وتصديرها بتنسيق JPG و PNG و BMP وحتى بتنسيق PXD ذي الطبقات الخاص. 
        </p>
        <p>
          فوتوشوب اون لاين عربي بدون تحميل: هو اداه مفيدة إلى حد كبير توفر لك العديد من أدوات تحرير الصور اون لاين يتم استخدامها في إنشاء أو تعديل الصور اون لاين على الإنترنت دون تحميل أو تثبيت أي برامج كمبيوتر &#1548; قم باختيار محرر الصور الذى تريده : فوتوشوب اون لاين&#1548; اضافة تاثيرات اون لاين&#1548;أو دمج الصور اون لاين&#1548; الرسام اون لاين&#1567; 
        </p>
        <div class='ediators'>
          <h3>
            اختر محرر الصور الذي يناسبك 
          </h3>
          <div class='nadertricks'>
            <div class='tit'>
              فوتوشوب اون لاين 
              <br/>
              Online photoshop 
            </div>
            <a class='button' href='?view=online-photoshop'>
              تشغيل التطبيق 
            </a>
          </div>
          <div class='nadertricks'>
            <div class='tit'>
              فوتوشوب اون لاين 
              <br/>
              HTML5 
            </div>
            <a class='button' href='?view=photo-editor'>
              تشغيل التطبيق 
            </a>
          </div>
          <div class='nadertricks'>
            <div class='tit'>
              اضافة تاثيرات اون لاين 
              <br/>
              Photo Effects 
            </div>
            <a class='button' href='?view=photo-effects'>
              تشغيل التطبيق 
            </a>
          </div>
          <div class='nadertricks'>
            <div class='tit'>
              الرسام اون لاين 
              <br/>
              paint editor 
            </div>
            <a class='button' href='?view=paint-online'>
              تشغيل التطبيق 
            </a>
          </div>
        </div>
        <h3>
          فوتوشوب أون لاين عربي بدون تحميل online photoshop free 
        </h3>
        <p>
          فوتوشوب اون لاين عربي بدون تحميل يحتوي علي مجموعة شائعة من أدوات تحرير الصور المتحركة على الويب والأصلية.فوتوشوب اون لاين تم تصميمه باستخدام فلاش &#1548; لذلك فهو بحاجة إلى مكون إضافي للعمل. حاليا &#1548; فوتوشوب اون لاين مجاني للاستخدام دون أي رسوم . يقدم فوتوشوب اون لاين إمكانية تنقل المحررين بالإضافة إلى أدوات قوية. تتيح هذه المجموعة من أدوات تحرير الصور إمكانية استخدام أدوات التحرير المتقدمة من أي مكان على أي جهاز. بالإضافة إلى ذلك &#1548; يحتفظ فوتوشوب اون لاين بصورك الخاصة. يمكنك فتح ملفاتك مباشرة&#1611; من جهاز الكمبيوتر أو الهاتف أو الجهاز اللوحي &#1548; ولا يخزن التطبيق نسخ&#1611;ا من الصور في أنظمتك. ويحتوي موقع فوتوشوب اون لاين علي الحررات التاليه : محرر فوتوشوب اون لاين&#1548; محرر لاضافة تاثيرات اون لاين&#1548; محرر لدمج الصور اون لاين&#1548;محرر الرسام اون لاين. 
        </p>
        <h3>
          مميزات فوتوشوب اون لاين عربي بدون تحميل 
        </h3>
        <p>
          فوتوشوب اون لاين عربي بدون تحميل ذو مظهر رائع ولديه العديد من الأدوات والفرش والمرشحات التي يمكنك العثور عليها بسهولة. هناك خيارات للطبقات والأقنعة &#1548; والتعديلات التلقائية والألوان اليدوية &#1548; وما إلى ذلك. الشيء الوحيد الذي يمكن أن يزعجك هو الإعلانات التي تشغل مساحة معينه من الموقع . فوتوشوب اون لاين مثالي للتحرير السريع &#1548; مما يجعله الخيار الامثل لتحرير الصور اون لاين لى شبكة الإنترنت.متاح على الويب علي مدار ٢٤ ساعه .يمكن تشغيله على أي متصفح على أي نظام تشغيل.يقدم أدوات لعمليات التحرير المعقدة بالإضافة إلى الإصلاحات السريعة. فوتوشوب اون لاين يسهل عليك إجراء عمليات سريعة على الصور. 
        </p>
      </b:if>
      <b:if cond='data:blog.view == &quot;online-photoshop&quot;'>
        <h1>
          فوتوشوب اون لاين عربي مجانى بدون تحميل | Free Online Photoshop 
        </h1>
        <p>
          يعد تحرير الصور فن&#1611;ا عند استخدام اداة الفوتوشوب اون لاين على الإنترنت &#1548; فإن أدوات الويب تأتي في متناول اليد عندما لا تستطيع شراء برامج الكمبيوتر المكتبية عالية التكلفة مثل Adobe Photoshop &#1548; جرب أداة تحريرالصور المجانية (فوتوشوب اون لاين عربي بدون تحميل )هذه التي لديها بعض الميزات الأساسية للفوتوشوب مجانا 
        </p>
        <br/>
        <br/>
        <iframe rel='nofollow' src='https://pixlr.com/editor/' type='text/html'/>
      </b:if>
      <b:if cond='data:blog.view == &quot;photo-editor&quot;'>
        <h1>
          فوتوشوب اون لاين عربي بدون تحميل 
        </h1>
        <p>
          فوتوشوب اون لاين : لقد اصبح تحرير وانشاء الصور فن&#1611;ا واحتياجا اساسيا فى حياتنا اليوميه&#1548; ولذلك اصبح برنامج Adobe Photoshop أمر&#1611;ا بديهي&#1611;ا عندما يتعلق الأمر ببرنامج لتحرير وتعديل الصور &#1548; وإذا كنت تبحث عن محرر صور يساعدك في تحرير صورك و إنشاء رسومات مذهلة &#1548;و رسوم بيانية &#1548;و شعارات &#1548;فأنت في المكان المناسب . 
        </p>
        <br/>
        <iframe rel='nofollow' src='https://www.photopea.com/' type='text/html'/>
      </b:if>
      <b:if cond='data:blog.view == &quot;photo-effects&quot;'>
        <h1>
          تأثيرات فوتوشوب اون لاين 
        </h1>
        <p>
          اضف تاثيرات على الصور اون لاين لصورك مجان&#1611;ا وبدون تثبيت برامج - ما عليك سوى تحميل صورة وتطبيق التأثيرات المطلوبة عليها وحفظها على جهاز الكمبيوتر الخاص بك. كما تستطيع دمج الصور اون لاين photo collage maker online free : عن طريق بتحميل الصور المرا دمجها الى المحرر وأنشئ صوره مجمعه خاصة بك بدون جهد اون لاين. 
        </p>
        <br/>
        <iframe rel='nofollow' src='https://pixlr.com/express/' type='text/html'/>
      </b:if>
      <b:if cond='data:blog.view == &quot;paint-online&quot;'>
        <h1>
          الرسام اون لاين نسخة طبق الأصل لبرنامج الرسام من ماكروسوفت 
        </h1>
        <p>
          استخدم برنامج الرسام اون لاين وارسم مباشرة&#1611; في نافذة المتصفح اون لاين عبر الانترنت! 
        </p>
        <br/>
        <iframe rel='nofollow' src='https://sumopaint.com/flash/' type='text/html'/>
      </b:if>
      <b:if cond='data:blog.view == &quot;privacy-policy&quot;'>
        <P>
          توضح سياسة الخصوصية هذه المعلومات الشخصية التي نجمعها وكيفية استخدامها على الموقع. خوادم الويب تتبع جميع المعلومات الاساسية عن زوار مواقعهم. تتضمن هذه المعلومات &#1548; على سبيل المثال لا الحصر &#1548; عناوين IP &#1548; وتفاصيل المتصفح &#1548; والطوابع الزمنية وصفحات الإحالة. لا يمكن لأي من هذه المعلومات أن تحدد شخصيا&#1611; زوار معينين لهذا الموقع. يتم تتبع المعلومات لأغراض الإدارة والصيانة الروتينية &#1548; وتسمح لي بمعرفة الصفحات والمعلومات المفيدة للزائرين. 
        </P>
        <P>
          نحن لا نتحمل أي مسؤولية عن أي ضرر يلحق بجهازك أثناء استخدامك على هذا الموقع. كل الادوات والصفحات على هذا الموقع معتمدة وشرعية. نحن لا نتحمل أي مسؤولية عن أي صفحات أخرى خارج هذا الموقع . 
        </P>
        <P>
          ادوات تحرير الصور 
        </P>
        <P>
          ادوات تحرير الصور على هذا الموقع ليست تحت ادارتنا او تصرفنا ونحن لا نشارك فيها &#1548; جميع الادوات الموجوده فى الموقع تعود الى اصحابها ونحن لانملك اى سيطره عليها &#1548; كما اننا لانستطيع تقديم ضمنات لعمل تلك الادوات مستقبليا&#1548; فجميع حقوق التصميم تعود الى مصممى تلك الادوات &#1548; فهذا الموقع غير مرتبط بفوتوشوب او له اى صله به &#1548;بل نقدم خدمه مفيده لمستخدمى الانترنت 
        </P>
        <P>
          من خلال هذا الموقع &#1548; قد تكون قادر&#1611;ا على الارتباط بمواقع أخرى لا تخضع لسيطرتنا وليس لدينا أي سيطرة على طبيعة هذه المواقع ومحتواها وتوافرها. إن إدراج أي روابط لا يعني بالضرورة وجود توصية أو تأييد الآراء المعبر عنها داخلها. 
        </P>
        <P>
          يتم بذل كل جهد للحفاظ على الموقع وتشغيله بسلاسة. ومع ذلك &#1548; لا نتحمل أية مسؤولية ولن نكون مسؤلين عن عدم توفر الموقع مؤقت&#1611;ا بسبب مشاكل فنية خارجة عن سيطرتنا. 
        </P>
        <P>
          الادوات والصفحات الواردة في هذا الموقع هي لأغراض الاستخدام العام فقط. نقوم بتوفير هذه الادوات وفي الوقت الذي نسعى فيه إلى الحفاظ على المعلومات محدثة وصحيحة &#1548; فإننا لا نقدم أي إقرارات أو ضمانات من أي نوع &#1548; صريحة أو ضمنية &#1548; حول اكتمال &#1548; أو دقة &#1548; أو موثوقية &#1548; أو ملاءمة أو إتاحة تلك الادوات مع احترام الموقع أو المعلومات أو المنتجات أو الخدمات أو الرسومات ذات الصلة الموجودة على الموقع لأي غرض من الأغراض. لذلك فإن أي اعتماد تقوم به على مثل هذه الادوات هو على مسؤوليتك الخاصة. 
        </P>
        <P>
          ملفات تعريف الارتباط 
        </P>
        <P>
          عند الضرورة &#1548; يستخدم هذا الموقع ملفات تعريف الارتباط لتخزين معلومات حول تفضيلات الزائر والتاريخ من أجل تقديم خدمة أفضل للزائر و / أو تقديم محتوى مخصص للزائر. يمكن أيض&#1611;ا للشركاء الإعلانيين والجهات الخارجية الأخرى استخدام ملفات تعريف الارتباط والنصوص و / أو إشارات الويب لتتبع الزوار إلى موقعنا لعرض الإعلانات وغيرها من المعلومات المفيدة. يتم هذا التتبع مباشرة من قبل الأطراف الثالثة من خلال خوادمهم الخاصة ويخضع لسياسات الخصوصية الخاصة بهم. 
        </P>
        <P>
          السيطرة على خصوصيتك 
        </P>
        <P>
          لاحظ أنه يمكنك تغيير إعدادات المتصفح لتعطيل ملفات تعريف الارتباط إذا كانت لديك مخاوف بشأن الخصوصية. لا يوصى بتعطيل ملفات تعريف الارتباط لجميع المواقع لأنها قد تتداخل مع استخدامك لبعض المواقع. الخيار الأفضل هو تعطيل أو تمكين ملفات تعريف الارتباط على أساس كل موقع. راجع وثائق المتصفح للحصول على إرشادات حول كيفية حظر ملفات تعريف الارتباط وآليات التتبع الأخرى. 
        </P>
        <P>
          ملاحظة خاصة حول إعلانات Google 
        </P>
        <P>
          يمكن التحكم في أي إعلانات يتم عرضها بواسطة شركة Google&#1548; Inc. والشركات التابعة باستخدام ملفات تعريف الارتباط. تسمح ملفات تعريف الارتباط هذه لـ Google بعرض الإعلانات استناد&#1611;ا إلى زياراتك إلى هذا الموقع والمواقع الأخرى التي تستخدم خدمات Google الإعلانية. تعرف على كيفية إلغاء الاشتراك من استخدام ملفات تعريف الارتباط في Google. كما ذكر أعلاه &#1548; يخضع أي تتبع يتم إجراؤه بواسطة Google من خلال ملفات تعريف الارتباط والآليات الأخرى لسياسات الخصوصية الخاصة بـ Google. 
        </P>
        <P>
          حول إعلانات Google 
        </P>
        <P>
          ما هو ملف تعريف الارتباط DoubleClick DART&#1567; تستخدم Google ملف تعريف الارتباط DoubleClick DART في الإعلانات المعروضة على مواقع الويب للناشرين التي تعرض إعلانات AdSense للمحتوى. عندما يزور المستخدمون موقع أحد ناشري AdSense ويعرضون إعلان&#1611;ا أو ينقرون عليه &#1548; قد يتم إسقاط ملف تعريف ارتباط في متصفح المستخدم النهائي هذا. سيتم استخدام البيانات التي تم جمعها من ملفات تعريف الارتباط هذه لمساعدة ناشري AdSense على تقديم الإعلانات وإدارتها بشكل أفضل على موقعهم وعبر الويب. يمكن للمستخدمين إلغاء الاشتراك في استخدام ملف تعريف الارتباط DART عن طريق زيارة سياسة خصوصية إعلانات Google وشبكة المحتوى. 
        </P>
        <P>
          تجدر الاشاره الى انه يمكن تعديل هذه السياسه فى اى وقت لما نراه مناسب لحماية خصوصة زائرينا 
        </P>
      </b:if>        </b:includable>
      </b:defaultmarkup>
    </b:defaultmarkups>
